電影下載網/軟件

唔知各位師兄有冇咩推薦?
我成日係啲大陸網到D Seed下載得好慢/ 下載唔到

點解唔用小鴨睇

咩年代仲dl戲黎睇

我幫我老豆整 佢想整落電視睇

Google 有幾難呀淨係識上連登問

問下意見姐ching

睇過50Gb以上既4k片 加DTS7.1聲道既片你就會明白

買個Netflix睇好貴咩

因為我爸係個D好傳統既人黎

返上去睇土豆優酷咪得囉

一段 720p 既片話係 4k 自然會感覺良好

樓豬做海關？